Smartone 家居寛頻

幾日前join 左1000mb，電腦插lan 線， test keep 住5xx 到download,係咪好慢

用ofca都用900+

smt?
我得5xx